口口聲聲話而家一百萬唔係錢，但要我搵又好撚難！

係，以前有一百萬已經叫富翁，
但今時今日，一百萬真係眨吓眼就無左，
首期都唔夠比，叫百萬平民就差唔多.
但要搵一百萬，又好撚難（可能係我廢）

當搵30k, 衣食住行家用集費起碼用左20k，
已經唔係大洗，當真係好叻仔，一個月儲一萬，
都要10年先有1球野，計返通脹，
到時嘅一百萬價值又可能得70萬

到底出面係咪咁多人有一球野, 點搵返黎
利申： 我廢，3x歲，銀行無6位數

呢度個個座底搵50k的
100萬2、3年就儲到

放個屁就洗哂

目標4年內100萬

做電子男妓賣屎忽

連登仔個個月入500K，有幾難

如果你每個月有一萬都淨係諗住擺銀行收息
你都係唔好學人買樓啦 供唔到

一條友用20k都唔叫大洗
咁搵20k樓下嗰啲人係瞓緊街食緊屎?